睇完容海恩條傻閪啲口吻同政府一撚樣都係想靠拖到件事丟淡當冇事發生過 咪撚俾佢得逞！

我覺得呢度係成條片重點，亦都係成個政府+建制派一直都做緊嘅嘢，就係等件事慢慢丟淡
然後而家順水推舟繼續大搞基建，用錢塞住班勞動基層把口先，然後要呢班人慢慢對我哋玩輿論攻擊

13：45 政府嘴臉
容：暫緩就已經等於撤回，啫係我哋係咁諗，佢亦都好難去拎上嚟（再二讀）；但係我哋會覺得佢哋（政府）拎唔到上嚟架喇已經，咁所以你話有咩破冰方法我覺得再著重返民生囉。我覺得而家已經去返還原基本步，已經係去返好似未拎過出嚟咁，當然社會已經有唔同嘅聲音亦都係有啲關係係破裂咗，我亦都希望政府係落力咁去修補返大家嘅關係、警民雙方嘅互信、政府部門間嘅管治方法...

呢條片亦都講咗個問題就係政府有心玩文字遊戲
特登避開撤回（Withdrawal）呢隻字去混淆視聽

其實政府同啲龜一開始已經錯判形勢
仲係抱住一個心態係蘇州過後冇艇搭 速戰速決
諗住你班人無乜牙力同佢玩政治角力
點知 2019 年成個世界都唔同晒
2014 國教同真普選講真嗰句實際影響嘅人唔多
今次呢單嘢牽連咁大佢哋仲諗住可以夾手夾腳過咗去真係天真
無論點都唔可以俾佢丟淡！賣港政府我屌你老母！

不過容海恩條廢閪講啲廢話真係可以唔使用心聽，嘥心機

懷疑佢輕度弱智

豬閪腦係咁上吓

人地中，英文解釋哂，佢仲可以話理解暫援係撤消，好一個廢(腦)。

佢其實係一部錄音機

建制要護航丫嘛, 你講幾有力嘅POINT都好, 佢都係剩係識講"暫緩即係撤回"